眼見太多A0毒撚好高質 ，我決定比啲出Pool建議你地

[b][size=5]
1.正常認識初期，個女仔係會由朝同你傾到晚，因為覺得你唔錯，有心想了解多啲你

2.如果佢Whatsapp Hea覆或者遲覆，可以直接放棄，冇得勉強，始終人人口味唔同

3.初相識傾生活興趣比較好，例如對方鐘意既明星，衣著，或者漫畫，呢啲話題冇咁易踩地雷

4.唔好讚佢靚女可愛，年中大把狗公講過，你讚得具體啲反而會開心，例如：「你個頭夾得好自然很好睇」「你件衫同外套襯得好好睇」

5.想知對方係咪單身，唔好扮哂野問：「星期六同男朋友過?」，你當個女仔傻架咩，你撩得佢傾計，人都知你對佢有興趣架啦，不如問佢：「你有冇男朋友?」直接啲仲好啦

6.主動約佢睇戲食飯，佢覺得你份人OK會應承，人地都會想了解下，呢啲好普通Social，女仔咪又係人一個，無聊果陣都想約下人架嘛

7.唔洗怕冇話題，好多野都可以鳩UP一餐，例如(銅鑼灣都幾似涉谷,你覺唔覺?) ，你唔好講毒撚痴線野就得(例如所有女人都係雞)

8.唔好表白，情到濃時自然會一齊

9. 唔好Flirt女口花花，正正經經仲好

10.很容易就知女仔對你有冇好感，例如成日讚你(你好可愛，你好叻呀)，又或者臨訓前Send個心心符號比你，基本上你得米架啦

.

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

認真意見

ok

其實人普遍唔多唔少都會睇下外表...
不過最好不要寫到明 " 外協"

thx

咁你有冇女朋友

Handsome, rich = pussy coming

END

有

又唔係灰黑即白..
其實好多靚女要求並不是大家想像中咁高..
如果你個樣正正常常, 比對方FEEL到你係細心專一好男仔...
就算你冇錢冇樓...都會肯同你拍拖

冇

加油

呢啲道理個個都識喇
正常人溝女梗係易
但好多毒撚都唔係剩係性格問題
而係其他問題令到性格有問題

多謝樓主食粥食飯睇今次毒撚lm

不過自己樣衰應該用唔着

搵心上人講下心事囉,
我身邊啲女仔FD, 遇到啲聽毒撚講心事開解佢地...
慢慢開解下變埋男朋友

換個髮型, 醫下啲暗瘡, 減下肥..試下唔好帶眼鏡..

會好睇好多

Sor 通常真A0毒撚只需要用到你建議嘅第二點

大把女仔鐘意同毒撚傾計...

但千其唔好做狗公或者痴線

因為冇咩女仔鐘意同狗公/痴漢傾計

比人嫌太瘦話我性格好好 值得更好

我有幾個靚女FD 鐘意瘦既男仔...
始終好多日劇男星都係瘦...所以有佢市場..

相反...肥仔又係好多女仔鐘意...

所以各有市場

男朋友呢？

你有我

咩髮型好

我條仔同女朋友冇分別

你有兩個人格？

普遍女仔多數鐘意韓仔頭囉...

當然有啲留學女仔...可能鐘意鬼佬頭..
不過亞洲人輪廓都整唔到架啦

男仔長頭髮就好難carry...

好！得米之後返嚟多謝你

不過都要提提啲毒撚
就算樓主講啲野中晒
都仍然有可能係收兵
勸你地係接觸過程唔好咁上心

留名

少肥

係...

要識得揀個正經好女仔..
通常收兵型女仔好多令人反感既行為..
所以可以分得出...

我覺我A0主要兩種..

第一種係想壞但壞唔起

第二種係內向怕羞純情專一仔

後者真心高質

小妹少肥 但肥哂喺個波度<3

我想識個女朋友

邊度識到女仔先得架

交友APP同聊天群組唔係冇好女仔..
但好少..多數玩女..

或者你可以打機識

肥西都有資格外協

11. 開場白不適宜用「Hi 女學霸」

冇話資唔資格...
每個人都有權選擇自己合適伴侶

但唔好一副嫌棄別人既高傲態度..會令人反感..
遇到唔岩心水禮貌地拒絕就好了

哈

咁毒L都可以要後生靚女大波既

呢啲嘢係人地show唔show你另一回事

點樣知道其他A0仔仔係咪鍾意自己

A0仔仔鐘意人果陣唔識掩飾...勁易睇

例如知你出去約人睇戲果陣, 會問你同男仔定女仔

同埋會A0仔仔覆訊息覆得好快

仲有會成日主動幫你做野

撚有用咩
柒樣你識100種技巧都冇用

利申似禮賢會薯仔

樣的確係有影響..
不過樣正正常常都會溝到女

禮賢會薯仔算唔算正正常常..

係A0仔會沉船沉得好快 如果要玩網戀 /曖昧唔該放過佢地啦

你唔係有個A0男友咩

所以想要個女朋友

因為寂寞, 咪所以容易動情

做咗20幾年人，都冇女仔主動同我WhatsApp過，更加冇發生過咩臨瞓前send心心
代表A0毒撚都有份高質同低質，而我係屬於後者

可能圈子問題姐...
見到心儀女仔,私chat佢囉..
如果HEA覆咪停止搵佢,
如果有心你傾咪繼續發展下

銅鑼灣都幾似涉谷

呢種行為唔要得
請好好說分手才發展下一段關係 謝謝

女仔打咩機多，我即玩

搭兩船

問題係可以去邊到識女

銅鑼灣都幾似涉谷,你覺唔覺?

樓主講漏最重要-錢

真實對白

我好專一

唔太認同5及9
5=我覺得問都唔需要問，女仔覺得要講出「我有男朋友」黎keep distance就自然會講，唔講就即係佢唔抗拒你繼續咁樣接近佢(不論佢有無男朋友)
9=講flirty野就係想你反應，然後從你反應得知你呢一刻對我既感覺係點樣呀嘛

我有個男仔fd玩mmorpg...
同個台灣妹係武俠世界打天下..神雕俠侶咁..
最後變埋現實情侶, 飛左去台灣異地戀

john?

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

不如你講吓咩叫高質男仔？
俾啲客觀啲嘅數字例如外型，高度，身型，人工etc
唔使講嗰啲咩一見鍾情，只係想了解吓香港女仔對於高質嘅定義

交友APP同群聚group就小心啲..好多玩女..

我覺我打ONLINE GAME比較易識到好女仔..

當然最好係學校識...做PROJECT或者一齊趕功課好易生情..
但要好大勇氣, 毒毒未必夠膽

11. 毒撚最忌有自信

不要再說了.jpg

我覺得銅鑼灣係全香港最有日本feel 既地方

btw 你點知, 你係咪識我?

唔flirt又點得嚟第十點send心心喎

順眼 最少1米85 人工25k以上 有車 有首期

最尾果點都真，當初男朋友差唔多溝到我果陣，係我眼中佢做咩都好可愛，咩角度都好靚仔

依家都係

毒撚係最忌無自知之明。無自知之明，你就唔清楚自己係咪真係一個ok既人，如果自己本質唔ok，但就有盲目既自信「覺得自己ok」，咁就係呃自己又呃唔到人。

係最後果條唔buy
佢讚你靚仔都未必係鍾意你

我善用左起底功能 發現你有個A0男友

tg hugo1991

係順眼同高度難D,後面3樣唔算難，btw, 25k有首期都過唔到stress test 喇，你玩野呀

your face your fate

毒撚識同女傾計就唔叫毒撚啦

連登仔肯定個個留言 以為自己好高質

講咁多理論都係無助肥矮毒, 都係bullshit

你有冇同佢私底下長期whatsapp.
平日係課室有講有笑, 呢啲培育唔到感情架啵..

窮矮肥毒柒短禿走入黎睇完, 發現啲野原來唔係比我睇

9唔同意
唔flirt下太正經拖耐左渣都無

毒撚個問題唔係同唔到女仔講第一句咩
都無機會接觸

交友apps除外

唔洗刻意flirt架...咁樣會變狗公/ 花花公子
你對佢溫柔啲貼心啲自然會LUM到對方

我覺我男仔負能量未至於死罪...
有啲女仔可能會產生母性,

但千其唔好狗公,痴線,或者憤世
呢啲嚇死人

講真...望下街上..
冇咩靚女既男友係靚仔

No

點解唔洗表白

長時間負都ok?

唔識同女傾計..
咪當對方係普通朋友咁傾囉..
唔好刻意諗住要言語攻勢

靠後天可改善樣貌

我覺得行動勝於花言巧語
對人好啲, 証明自己係真心

係....佢成日都讚我可愛 靚仔 ..但最後係當我朋友

whatsapp囉..
私聊佢

扮問功課...問完借機傾閒計,嘿嘿

11. Hi be friend Ok? How much 1Q?

屌你唔好玩咁多hmd啦仆街

因為對方都鐘意你果陣, 你係冇機會表白已經一齊左..

當你去到需要表白既地步, 代表對方對你冇咩興趣

係咩 但我係絲打 覺得如果無表白即係對方唔係認真 分分鐘呃蝦條

好啱呀，覺得講到咁白，其實雙方都唔自然，仲會有啲令被表白嘅人不知所措

咁好多女仔都幾善良架嘛, 會對你產生憐憫之心, 母性大發..
會開解你囉...

不過唔好開解完都照舊負能量..

咁，其實我哋係咪一齊？

定係

可唔可以做我女朋友？

呢啲？

呢啲少數case ...
你有冇約佢睇下戲,食下飯咁...

原來不停煩住人就可以出pool

痴漢系列

11. 俾錢整容

人人價值觀唔同...

比起表白...我會係相處細節中睇對方係咪認真

可唔可以做女朋友 話比對方聽唔係sp 唔係撚緊佢

請尊重 謝謝

估估下開心咩

一睇就知我講笑，呢度連登

正如我第2條所講, 人地HEA覆, 咁就唔好煩住人..

但其實幾乎每一對情侶, 都會經歷由朝傾到晚既相識期...
曖昧果陣傾電話傾到半夜果啲呢...
我認為你需要先經歷呢一步

唔洗返工咩，傾到半夜

唔係估...係靠感受...
男仔真心愛你果陣, 一舉一動都會FEEL到

傾到唔願訓呀嘛, 第二日番工唯有挨眼訓

咪係

一齊食飯睇戲由朝傾到晚都無火花...
似乎變左好朋友

我係絲
btw

咁犀利嘅咩 唔驚feel錯 然後kiss埋先發現原來自己只係佢其中一個曖昧對象咩

咁如果你對對方只係有好感想了解多啲
但未了解夠
有日佢已經表白左
你會點？

未必既, 人人口味唔同姐..
有啲女仔鐘意陽剛男, 又有啲鐘意陰柔男,

咁係佢簡錯timing表白 太急

咁flirt呢家嘢間唔中一兩下都要嘅

5 係咪真架

佢會講「做住好朋友先」

睇定啲先囉

女仔會同我出街 傾電話
但唔會text 同Snapchat
即係點?

仲有一樣野係 好多男仔會第一次見面就講太多自己嘅野 令人無想繼續了解佢嘅意欲

所以寧願冷場都唔好格硬搵野講 好容易講錯野令到個女仔對你有hard feeling

都要...我話唔好"刻意" 姐

有啲靚女鐘意樣衰男仔...
不過係佢地眼中覺得對方好型好可愛

如果唔係,點解街上成日有醜男/美女組合..

對你冇好感先會話做好朋友

對你有好感會講: 太快啦

唔代表啲咩, 只能講未至於係死局

會同你講「友誼永固」

我都覺, 涉合都感情關係上既話題...係好容易踩地雷
例如:我人工五萬XXXX, 我以前仆街女友曾經對我XXXX

但DEAD AIR 又係另一樣令人介意既事...

所以我覺得講下啲無關痛癢既9UP 話題都唔錯呀

交友APP始終品流複雜,
唔係話冇好女仔, 但係少囉

而家咩年代呀
仲慢慢whatsapp等佢擠牙膏覆

一見面4秒內就問佢
“喂不如今晚黎我酒店好冇，book左房號508？”
一話唔得/唔應就下一個啦
歲月不饒人仲同佢慢慢磨咩

point 1 都未試過既低質A0 留名學野

溝女技巧果啲好多女都唔受,覺得太造作太假

所以唔洗要好識溝女
最緊要唔好有冒犯性行為/言論...
同埋要令對方覺得你係個溫柔善良男仔

點分

咁你明點解樓主叫男仔唔好表白啦

同女仔講咩先會覺得你狗公

On

好撚難
一定好尷
條女會覺得你做任何野都係想屌佢
會想避開佢

痴線，會唔會係咁

幾好，但最後都係your face your fate

係口講唔受，定係真係唔受先

有啲行為係正經女仔普遍唔會做

例如:

1.影露胸照, 高炒果啲

2.換男朋友換得好密

3.大家未熟,已經對你講挑逗說話

4.習慣單方面接受好意, 唔會對返你好

例子:

1.點解你咁靚都冇男朋友?

2.女神呀, wow

3.有得同女神食飯,係我榮幸

但係點解啲女好鍾意四五句就一句flirt咁
講埋啲嘢又好曖昧
到我flirt返就話我口花花

其實咩先叫做表白？
係唔係一定要問「做我女朋友得唔得」

定係問「你覺得我點」都叫表白？

Hmd? 同幾個傾緊都好頂癮
肯定成日上連登

你諗得溝女太難啦...
你唔好講狗公野/ 得罪人既說話就得..
自然啲,當普通新朋友咁傾計..
好似你呢家同我傾計個TUNE我覺得都正正常常呀..

女仔唔同男仔, 冇你地想似中咁重視外貌,
除非你真係超級樣衰..不過即使如此,
都唔排除個女仔情人眼中出西施,
事實上好多女仔既男朋友都好樣衰, 但佢地自己唔覺

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

即係點

樓主講嘅係一直都唔表白 自然一齊wor 我諗同睇定d再表白有d唔同

見佢咁慘就唔同佢計較啦RAP

第二點

點先叫hea覆？
如果通常都得自己主動聊佢傾計係咪都收得皮

有啲鐘意壞男仔既女仔咪受呢啲FLIRT女技巧花言巧語,

我就麻麻地, 我鐘意自然啲,唔鐘意太刻意,
我識好多女仔都係一樣咁

一嘢拖落去

好女仔唔會亂同人FLIRT,

前者算表白..

後者果啲叫"穿煲"

無頭髮 髮線高點計

其實講真 就算早左表白 個女仔對你有意思就唔會避開你啦 最多咪話唔好咁快 除非條仔啱啱識人就表白嘅啫

洗撚你教咩，臭雞

好好傾同埋鳩up起上嚟都幾up得下

我又唔係完全否定表白..
只係覺得失敗率太高,風險高,

同埋大多數情侶自然一齊, 冇經表白呢個程序,

樓主講得幾好

咁都有好女仔識玩嘅

台妹都識到

不要再說了

穿煲係咩意思

A0真心求教

機會都幾大下...似係應酬你先被逼覆你

除非佢好撚內向, 臉皮勁薄啦...
咁就可能唔夠膽主動搵你

呢啲位留番比女仔主動做會穩陣啲

因為男仔好多時捉唔到個時機, 其實女仔唔想比你拖, 只係尷尬先繼續比你拖落去..唔代表鐘意你

頂啦第一步都冇呀

毒撚一係自大一係自卑
利申：自卑

DEAD AIR 又未至於死罪...
死罪係擦女仔鞋, 或者係問啲好私隱問題,

我同個女仔食飯
我: 成group男仔得我係A
佢: 我對呢樣野唔意外
我: 點解一定要揀高大嘅做男朋友
佢: 我係咁姐 其他女唔係嘛

根本唔高唔會揀

剃光頭囉...其實都好睇,
幾清爽, 例如啲和尚都幾有型呀

可否指點下點樣發展到情侶關係
床都上埋但係發展唔到關係

我之前係直接拖唔甩開咪一齊，甩開咪完算

冇自信, 但係份人有優點..
反而係一種魅力..

正如梁靜如一首歌

我想說其實你很好
你自己卻不知道
從來都很低調
自信心不高

請飯唔會奉旨要你請
同埋唔會同時同幾個男仔好「fd」

識玩既好女仔, 唔好SHOW其他男人, 只會同自己心上人FLIRT

8.唔好表白，情到濃時自然會一齊

呢句年終害死唔少人

識好多朋友同我講就係話男仔唔夠主動

男仔表白一定要主動

好多時玩曖昧等等下就不了了之

所有女人都係雞 你覺唔覺？除咗你

姐係你無意中講左啲野, 人地一睇就知你鐘意佢

淨係鍾意靚女呢樣嘢咁同啲女人淨係鍾意靚仔有錢有乜嘢分別

感情嘅嘢好多時候同$、靚唔靚女冇關

自大的確令人反感..
但自卑未至於令人討厭,而且亦冇得勉強

所以我一直反對強逼人地要變得正能量

都係果句,人人口味唔同...
矮仔都幾cute cute呀

第二點，好多女都係咁架wo未見過冇。。。

佢應該當你炮友或者one night stand

唔止一個係咁

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

最記我F.2果陣成班同學睇戲..
全場個男仔拖住女仔隻手,條女冇放手..
但事後都冇show佢, 揀左同第二條仔拍拖

主動 = 約下佢食飯睇戲, 對佢好啲,付出行為

唔代表係表白...

hi 你幾大到？

咁我可能係佢地嘅心上人掛

13cm

我又唔覺WO..

銅鑼灣都幾似涉谷
講完我自己都監介

係有女仔睇$同樣, 但唔係個個都咁

好多女仔都係睇人品性格多

中學比個鐘意嘅女仔話過我係後者 但係佢有仔
利申 柒毒

完全同意
男朋友做足曬咁多樣野,
兩個星期就成功比佢收服咗
至今已經拍咗幾年拖

外型-》乾淨整潔，識打扮咪加分

高度-》175（差少少都ok)
16x果啲要靠其他野拉分
好多女都覺得男朋友要高先有安全感...

身型-》唔好係風一吹就吹倒果啲

人工-》我識啲女仔有一啲都唔點睇錢，
同佢搵得差唔多就ok，
但有啲真係話要有車，人工好高
（果啲通常搵3x歲既拍）

P.S.當初CMB識左我男朋友
3個月左右就得米
拍左大半年

反而TG谷果啲好多都唔岩...
你預玩谷會好大競爭
正常少少既女都會有幾個仔同時追
仲未知佢地會唔會收兵

其實女仔feel到你對佢係咪有意思..

第5點同花式自殺冇分別

認真想問絲打想唔想以前識嘅男仔搵自己?

同埋唔夠自信
樓豬講嗰啲都係攞到電話 仲要夠膽講咁多嘢
真正嘅毒撚電話都唔敢/唔知點攞 攞到都又唔夠膽chat

頭大A0 溝到女？

見人見智啦,我又唔覺尷尬..
有機會我開Post講下銅鑼灣既日本文化歷史

好似幾有研究

咩13cn？

光頭呢？

一定要親口表白

諗住對方會見到主動同你一齊嘅我見得好多的自己試過

八成不了了之兩成好快散

我就係最尾主動所以先有人家嘅女朋友

攝時間既人，
你肯定佢冇其他target?

如果得你一個，都仲有啲機，
擔心已被fdzone

之前有興趣過咪想囉
冇興趣就唔好煩住曬啦

你wts搵佢會唔會覆先

靚仔 拎起個結他> 藥師寺寛邦

樣衰 ....

你問下其他女仔就知,
女仔最識分邊啲係姣婆

和尚都幾有型呀,
光頭唔核突,
地中海先核突

見人見智啦, 始終我既睇法唔代表哂所有女仔

吓...你識班女有冇收兵嫁...

咁我都知 但係有時啲女把口花過啲仔

我又唔係唔拎碧咸, 張衛健果啲極端例子,

咩都讚人一餐
或者成日附和，永冇say no

我覺得有樣嘢好重要嘅係
無論男仔女仔都好
就算鍾意對方都唔好太快表態
一來對方可能對你未有feel
咁快會令你地本身普通朋友相處方式變得尷尬
二來你咁快就咁明顯鍾意人 變得唔馨香

所有女人都係雞

我都覺, 唔好太CHUR

都估到, 所以自動收左皮

你1定0？

識耐少少再約下囉,
約睇戲姐, 失敗左都唔代表啲咩

女仔係咪唔鍾意玩膠

都唔係, 好多絲打鐘意派膠架啦

認真時認真 只可以咁講

係 我冇扮係a0

講經咩 根本冇女仔會覆我msg

有女唔會收兵？我即要

一鍾意人就好明顯表態 ？
淨係識咗一個月左右？
除非個女仔好明顯咁同你講佢都有feel啦
唔係既話唔好咁衝動表白 睇定啲先

你係感情台開POST, 話自己圈子細,冇咩女仔FD, 想識個異性朋友長傾,

態度誠懇啲,唔好比人覺得你假膠, 我諗應該都會有絲打留TG,

矮、醜、窮、性格出事；
上面四樣中兩樣都難救，
唔係話冇機會既，
一係就真係有個絕世好女仔，
唔睇呢啲（但到時又唔好嫌人樣衰），
一係就好有錢，
就會有女埋身

識人160，但幾靚仔、唱歌好聽；
都有女啦，所以矮都會搵到

意見係幾好
但重點係想搵條女傾下計都無
唔講咁深入
而家問題係毒撚外表咁嚇人
啲女直頭唔想睬你

揀錯女，俾人當左SP

會唔會呀

太上心沉船反而會做唔到自己
最後chur得制 比對方reject

咁唔該自己執下個樣先啦

係 知易行難

應該係圈子問題

咁改變下外表先,

換髮型, 減肥, 醫暗瘡, 帶CON
脫毒四部曲

毒撚直接去投胎做畜生昆蟲可能仲易識到同種雌性

我都覺得係，得就得，唔得就算，唔好太上心。

ff下好啦，入廟拜神仲有機

感情台有幾件偽毒MK晚晚開POST 扮可憐叫春話想搵女仔傾電話,
都有絲打肯啦...果啲絲打應該係天真善良妹妹

但何況你正經誠心咁搵

係嘅咩 有時我鍾意佢 佢都暗示過佢鍾意我 但冇人主動 過左半年佢同左人地一齊

不如教下點溝仔

冇用呀 我要所有A0陪我A0一世

最緊要有樓 有錢 無女溝唔到

係有呢啲例子...雖然我唔係話想搞到連登成個5P咁...
我意思係如果你真係太寂寞, 係連登會識到女仔同你傾TG

做人太順得人，
咪易俾人當係「中央空調」，
同埋有咩狗屎垃圾野都塞俾你做。

如果你只對某一個女仔咁，
佢咪會易啲get到你鐘意佢，
如果對你有好感，咪會易啲發展。
（拿，不適用於冇好感）

冇留意開

點樣暗示過法

男女唔同,

女仔注重性格相處

男重視外表,

基本上你樣OK就有男仔追,

所以女仔反而要係打扮方面落手

貪伙有錢既女仔唔方好女仔,
唔拍仲好

我偏向增值自己 吸引條女
有時留戀兩三句whatsapp睇番都覺得自己好傻

我覺得如果佢有暗示佢鍾意你嘅話可以表白

係咩 最近先拒絕咗個好條件嘅男仔
冇feel真係冇辦法

好提議

啲人成日覺得我身邊好多仔
其實一個都無 唔知乜料

170出事啦， 依家d中學生個個都180咁樣

至少你有錢

人地唔覆你，好尷尬

Same 俾人以為A380 實質A0

真 其實我幾鍾意同啲毒撚frd傾計 不過真係一黎就frdzone晒

真絲

女仔可以點樣主動追男仔
私底下冇聯絡 淨係有時返工會傾偈

都要諗吓對方想要咩類型先得架，以為吓吓chur就成功
相對論，快來快走，冇了解就chur多數係外貌協會/玩家，岩唔岩先。。。

一睇樓主個list就覺得煩到仆街

都係單身好

咁姐係佢對你連傾閒計既興趣都冇, 只好放棄

好慘

九成毒撚分唔到 如果唔係點會比人收晒做兵

男人好易中招，心機女好識利用呢點

有冇機會拎到聯絡方法？

可能只係未達到你心入面個目標 （錢唔夠多 屋唔夠大）

雖然我都明有陣時feel呢啲嘢真係話嚟就嚟嘅
但可能得你係 對方唔係
然後你衝動表白 就

一早有聯絡方法 但無啦啦搵人？

圈子無女可以點？

8真係重點，大家都對大家有好感就會sense到大家可以一齊，唔關A唔A0事

擴闊圈子

唔係囉 真係冇feel 可能因為唔靚仔

YOUTUBER 肥蛙就係無啦啦whatsapp希哥,
主動摭佢傾計,最後拍左拖

我之前A0，而家同女朋友拍左一年拖多啲
我覺得開頭熟啲嘅話，可以約佢出街睇戲，行街etc

興趣班囉

真係點？

其實女都好容易沉船 但唔會似啲毒撚咁表露無遺囉
一鍾意人就勁chur 當人好似神咁拜

感情台都好多毒絲等仔識...
不過一次半次好啦, 如果唔係會被人話當連登係5P

諗起fd讀書其間識到個女仔，樣一般20幾歲a0,男性絕緣體，真係冇男性朋友。。。
其餘冇其他特別，中產家庭正常生活，算唔算絕世好女仔

同意

師兄好靚仔？

冇睇過 咁應該點開頭好
我淨係知佢冇拍拖
返工相處都會打打鬧鬧咁
但唔會傾自己嘅嘢

點解唔覆

呢啲機會率好細, 因為選擇太少,
去到可能全部都阿嬸, 或者全男班

其實邊度可以參加興趣班

清係唔係最低標準係米8米9

想問下識幾耐約個女仔比較好，我之前都試過約，個女仔話搵埋其他同事咁，其實係咪失敗率極高？

1月左右我喺交友app識左個女仔keep住傾到4-5月左右開始到依家都冇覆我，我係咪應該穩過第二個？

利申個女仔冇覆我前話開始忙考試final year 唔知係咪真，我唔想咁快放棄佢
試過約出嚟但對方想了解多啲同埋咁啱疫情未過而告吹

扮問佢野?

樣衰真係唔好玩app，會越玩越灰
見到個海係好多魚但係冇人一條對你有興趣

玩左半年零match, 奉獻你唔好浪費時間

識咗幾耐啊...？
最憎呢啲識咗唔係好耐就係咁想我約出街

會唔會係咁呀

呢個真 偶爾flirt一兩句可以
但太多我會覺得對方唔係認真

我覺得係純粹怕尷尬 就算好多人一齊
起碼你哋都有相處機會呀
佢肯出去已經係好嘅開始

想太多了 don't ff too much

你幾時得閒先<---對方心諗: 弊! 佢想借機約我

我帶你去 <----對方心諗:唔想同你去

好殘酷既事實

好反感男仔成日打🙊😏呢啲狗公emoji

返工上既野冇嘢好問 返pt啫

難講, 3個星期最穩陣

真係啲女仔朋友都話估唔到我身邊係無乜異性~~

頭先問你幾大
先話自己13cm

其實可能係我毒撚ff
佢有都我講過幾次話欣賞我d野
ig會主動覆我story
我地有一齊參加d活動 有一次我同佢講話下星期唔得閒去 佢就話 咁我都唔去嚕
同埋佢有暗示過自己多人追 最後就係同左果個人一齊

咁明顯佢對你冇興趣啦 放手啦

條女真係對你有好感既話,
點會因為咁少事唔覆你

我同意呢點

我覺得未正式拍拖之前都唔好講啲肉麻野

Pmed

絲打

fail左啦。佢唔覆果下已經要收皮
隔幾個鐘先推多下就做多左

rip

正常樣

True 仲有🤪😎🥺

普通人變可能話變就變
但基本野 倒如做gym變大隻啲都未嘗不可

無啦啦點約

真係兩個都傾開傻野先會夾到哩啲對白

唔多認同樓主，唔覺樓主教大家既野係work

你知唔知佢有咩興趣

😎呢個都唔得
唔係呱

其實佢只係由頭到尾都當你普通朋友啫
講真佢有feel鍾意你嘅話
就算當普通朋友相處佢都會鍾意啦

咁咪追下個唔洗太執着

雖然佢秒覆我，但係都好似覆得好hea咁
每句又唔係短嘅係好似冇心延續卜延續話題咁囉
我每打一句都有覆，覆到咁上下反而係我唔識覆而唔覆
其實佢係咪想我知難而退啊

咁佢都應該真係對你有興趣

？...

全錯，大把女鐘意同狗公傾計，好懷疑你係咪真係有女

無
覺得兩情相悅有啲難姐

打機？ 唔太清楚

唔知點解釋 反正就唔多鍾意

係都唔出奇 唔覆你又覺得冇禮貌

hi Ching認得你係隔離po樓主

係㗎 遇到過一個好鍾意自己嘅男仔
對自己都好好 我都唔明點解自己會冇feel
Sad

呢種好慘...
可能我都經歷緊

低質A0毒撚

一蚊跟機

惟有好好增值自己 吸引對方...
盡左力都唔得 都無法子

睇下d後輩掙扎下

其實呢句係接住...

1.銅鑼灣好多日本人開SALON, 連木村既御用髮型師都係呢度

2.好多銅鑼灣返工既日本人, 會搭船返梅窩屋企,

3.以前尖東有間東急商場, 全個商場都係日本人

可以延伸到好多話題..

end topic

咁點解女仔就可以打男仔就唔可以

係咪嗰陣時有需要咋... 唉 算啦
點都搵到個兩情相悅嘅人嘅

正路應該係越傾越投契,傾到忘哂形不知時日,
甚至沖個涼都會交待一

你查下佢底細先啦

有個女嘅直接約過我去行山然後影都無添屌

可惜就係同我有意思女仔做唔到...
時也命也

屌你個hi啦 唔打又話悶 無癮

餵唔代表啲咩,

佢問你借水飲, 仲要冇離口, 間接KISS 就話姐

我唔敢再約😂，諗著有幾會再約。
如果再約，我諗著真係叫多個人。好唔好？當真係識個朋友算，從中認識下。

我係女仔平時唔會打呢啲sor

餵都唔代表咩...
毒撚真係死得不明不白

咁要小心啲
唔好CHUR親佢之餘, 要保持住相處

漁翁撒網
有個更好既仔覆機先過你

點查呀... 佢ig嗰啲10年都唔po一次個d人
返工又冇咁多時間傾閒偈

咁有啲甚至CASE極端到扑完野都話我地只係朋友

屌啦 我乜人都秒覆

幾時有人講過喎打呢d emoji 成件事就會變得有趣...

咁撚認真攞黎溝女
真心咩

好多女仔都打呢d覆人

咁好難搞

有d女係無所謂 男嘅就九成無所謂(如果對方係靚女

梗係好啦 即係佢之前話約多啲人 你拒絕咗？

賣下口乖，同得閒飲茶差唔多level掛

你呢啲都幾撚悶 睇到我都好老尷

😂笑喊
萬能key
實冇死

叫飛行服務隊同佢行啦

True 日日用

pt實有空閒時間r水吹

淨字睇落又好怪嘛

睇到呢度就知你唔了解女仔，咪扮專家啦，你D 分析錯哂，咪係度呃巴打啦

其實我覺得好多女仔第一眼已經歸類左個男仔係「普通朋友」定係「有發展空間」。
有時好現實 合眼緣係好重要

另外A0毒撚最大問題係唔識摸索/試探下個女仔將你歸類咗喺邊一個area，見係女就鳩衝。

好多野可以9UP 一餐架啦,
談天說地呀嘛呢啲叫

男仔講錯野, 好多時都係兩性關係敏感話題
涉合到男女朋友, 前度, 擇偶, 等等既野

屌你呀
vs
屌你呀😂

但就算有 都唔會無啦啦講自己野㗎...
基本讀咩科 嗰啲都知嘅...

567岩 9錯 4好睇人

咁都唔使句句都加😎 架...

點試

你R水吹咯 講真吹唔吹得成好睇佢肯唔肯吹
唔關你事

平時/最近有咩搞？

冇話過😂🤣唔可以用喎

見人見智, 可能因為我鐘意聽下UP下啲歷史文化野

點試探

其實唔一定嘅 日久生情都有好多例子 除非完全不可接受

可以r d咩？... 有冇例子
冇理由問人哋最近做咩多㗎 好奇怪

😛真啊

可唔可以學吓把握機會

下次有機會同佢同一日返工試吓
而家好難得先見到一次

我又冇話我建議完全岩哂既,
歡迎你提出下你既建議

好鐘意研究日本史同台灣史 不過從來無同女吹過 只同frd吹
港女淨係想知邊間壽司同魯肉飯好食

鍾意呢d嘅女仔好唔好追

樓主個list太複雜啦

除咗 "8.唔好表白，情到濃時自然會一齊" 之外
其他我都不能太認同
我覺得溝女嘅正確心態好簡單得2樣野嘅啫:

1. 就算條女索到仆街都好, 你都要控制自己完全無視佢好索呢個point, 反而個心態係：請問你條廢柴除咗索之外, 仲有冇其他野值得我同你講野??

2. 當溝女係賭錢咁，諗咁多做乜鳩吖，係咪都買咗落去博一舖先啦，輸咗一定好過未賭過，輸唔一定係你問題，係幸運問題，唔得咪下個囉

利申: A0

算啦唉，第一步問有無男朋友已經講唔出口

講真 傾計係幾岩傾 可能我自己都毒毒地
但我接受唔到自己拖住個金鐘M記樣既男仔出街

最簡單就問晏晝食乜 通常就可以問公司附近有乜好食 然後就自己發揮啦
我都算係好吹得嘅人 不過都大撚把女對眼生喺頭殼頂 真係會唔撚so你 無計所以有無得吹好睇人

利申:未試過咁樣溝成功

其實個重點係 : 共同興趣...

你地鐘意打機既, 傾打機,
鐘意INDIE 歌既, 傾聽歌囉..

呢啲話題難踩地雷, 唔易講錯野..

好過你問人有幾多個前男友? 點解分手既?

其實又唔一定要問, 識耐左自然會知

所以毒撚要打扮下...
唔一定要靚仔, 但至少正正常常

想知樓主幾大？

唔知點樣具體講
樓主講嘅第一項(女仔對你有興趣會想了解你多啲)都係其中一樣。

有啲女仔內向被動少少嘅，你主動接近佢 佢都受落嘅 咁就係一個好嘅開始。主動/社交型嘅女仔，咪睇佢會唔會主動撩下你講野(非公事)。

利申：鳩up

代全香港嘅毒撚強烈譴責你呢種行為

好廢，我係女一定唔覆

我都覺

我覺得曖昧嗰時偶爾可以有既
但講太多都會覺得佢似player囉

應該係講銅鑼灣某間拉麵好好食 順勢講日本某間好好食 港女聽到日本話題唔會抗拒

岩，態度正確，我試完你啦，你可以繼續，thx

>>>

共同話題呀..
如果對方都鐘意日本...其實傾日本文化都幾好

如果個女仔鐘意哲學, 你同佢傾下羅素既"我為什麼不是基督徒" 都得架

都係睇對方鐘意啲咩架姐

好多女仔如果唔係等埋單 急住嫁人的話
其實係會想「合眼緣+性格相處好」

我識好多日久生情嘅例子都係：
一開始合眼緣、但了解唔深 大家無咁多交集
慢慢開始熟 了解深左 相處時間多咗 擦出火花嘅機會大左 先會有機會一齊。

咁當然 巴打講嘅「日久生情」總會有嘅
我講嘅「合眼緣」其實同「可接受」都接近

共同話題共同話題
你要睇下個女仔既興趣係咩囉...

有來有往就無問題啦
人地掛住你咪掛返人
除非你單方面喺度好掛住你,豬豬 咁就核撚突姐

我覺得樓主有女都係因為有錢LO，而唔係佢識溝女

A0女想知點溝A0仔

咁我覺得你真係拍拖之前咪鬼講咩掛住你
講話諗起你都好啲...
除非對方都係鍾意你囉
唔係嘅話對方只會覺得嘔心...

投其所好，正WO

算啦 其實講咁多
唔該各位毒撚執下個樣先啦
明明上網咁多野可以參考
都唔改變下自己衣着髮型

其實我覺得 所謂friendzone
如果真係落左friendzone 通常都係真係甩皮甩骨得好緊要 或者致命缺陷(170以下,秃頭) 咁嘅話通常都唔會friend到
做得friend嘅通常都正正常常
所以啲奇怪毒撚先要圍爐

咁點分到底係去到拍拖定仲暖昧緊

有啲A0仔真係好怕醜
兩個都唔主動可以點

搵一個主動拖手？

你試下約佢出街先啦

慢慢就會再曖昧啲架啦
原地踏步就最唔得
當然係真係對方都會講 你先好講

你知人怕醜又唔主動咁好難搞 起碼都搵啲方法做咗fd 熟咗先啦

大家點睇一個女仔無啦啦約你去bar ？
事先冇私底下傾偈 純同事
唔係得我同佢單獨去
我同d女仔frd 想叫多啲人一齊去
諗緊叫唔叫啲同事去好

其實可能只係一句 你係我女朋友喇 咁就一齊左
表白唔洗天花龍鳳嘅

成班FD, 唔代表啲咩既

其實都啱嘅

可能有啲女仔鍾意大隻仔，但你係文青type
個女仔或者會唔第一時間考慮你 但至少唔會去到「不可接受」嘅層次。

奇怪毒撚快啲執下個look 改變下個形象
脫完毒，再諗溝女啦

咁無啦啦問對方會唔會有啲奇怪
雖然我覺得問咗佢應該都唔會去

唔係架 有女鍾意文史哲架 你未遇到姐

成個post結論 唔做毒撚先會出到pool

所以話 唔睇樣係假嘅

外表執返好 先會吸引人了解你嘅性格內在
正如我喺街到見到舊屎 我都唔會深究舊屎好唔好食

我覺得睇返個女仔自己本身啲朋友多數咩level
就大概估到佢對外型要求係點 真係物以類聚 人以群分

或者掉返轉咁講 你識嘅有女嘅男仔 你會唔會consider佢係毒撚

大家討論下姐

我又唔係歧視毒撚 不過唔岩我姐

呢啲負能量 唔係up兩句 氹吓你就解決到嘅問題

說出重點

因為之前同d同事未係好熟，依嫁咁岩有個純友誼既女同事傾到計，咪諗著咁做，借佢約有興趣識果個女仔。

講真 睇IG啲女 佢哋啲frd通常都係正正常常樣 唔係男友都唔會同正牌男友差幾條街 一定唔係呢啲↓

Gogogo good luck!

認同，化悲憤為力量

不了 我要活出真我

真係中意既又點會接受唔到你毒既一面

呢d野多9魚

拖手好似唔代表啲乜咋喎(個人覺得)
上面有個扑埋都唔係

根本個人柒同毒既話就要努力讀書增加學問黎提升自己先會溝到女

利申ive

點解會咁

各位自稱「毒撚」嘅巴絲
如果自問自己未去到上圖咁撚毒
麻煩快啲執好自己個look 因為你已經好接近上圖

屌你當人聖母定神父 利用人地既善良要人不斷聽你講埋d都唔撚關佢事既野

母性表現

比假希望人 傷害全香港毒撚嘅感情

對於拍拖 我是建議放棄的

呢d通常都有少少自閉傾向 唔係正常人
原諒我咁樣講但正常女仔唔會痴埋去呢d男仔度囉

topic係高質毒撚，即係草食男，稻草人來，唔存在架

有道理

好真實嘅建議女仔真係咁諗
尤其千其唔好直接讚佢靚/可愛，即扣50分

哈哈 咁你有興趣嘅女仔係咪都係咁毒呀

傻既 佢地咪一樣frdzone左我 當我好兄弟

動物森友會
識左個男仔 出過黎一次

下... 如果拖手都唔算嘅話 咁明顯係player啦

講經咩

只要你識得夠多女，圈子大，八兩金都出到pool

如果你身邊完全冇女性，圈子細，就算你幾叻幾勁都唔會出到啦

啱呀 所以快啲搞個連登speed dating
一堆毒男毒女

咁一係你唔靚 一係佢哋毒到出汁

咪好似金鐘m記咁得班仔出黎格劍

ching ho ball

你當然有權啦
不過你揀人，人揀你

搵你攝時間，想有人陪

Your face your fate

一語中的

經典

最好就當你地好自然咁拖左kiss左 先至問係唔係一齊左

最緊要唔好當佢哋係咩女神就ok

第十點false
詳情請起我底

後者機會好似大啲

認真毒撚如果跟樓主呢套會死得好慘

kiss 果下係咪會好自然摸落去

熟咁妳俾啲暗示人叫人約你應該都得既 無端端send話邊間野好似幾好食啊 邊套戲有啲想睇啊 正常男仔都識做

搭單問一句有冇人想睇蝙蝠俠 黑夜之神

08年果套? 做咩呀?
我記得個總統由好人變左奸呀嘛

如果想追返前度有咩嘢要注意？
點先可以令感情無咁易變淡，尤其係少見/long d 嘅時候

我未睇過 見近排出又想睇

提醒一句，呢個post提及既係「女性作為被追求者，希望追求者做既行為」，但女性其中一個目標係方便佢選擇追求者，所以佢希望追求者做既野，唔一定會係「令到佢鍾意你既行為」，甚至有機會係相反

謝樓豬，咁我知自己冇機會了

哩個真

對佢好啲,關心下佢, 毒撚好易動情

普通速剪頭
無暗瘡
用半幼框眼鏡(試過唔帶俾人話猥褻)
返工關係有經常剃鬚

但啲女依舊唔太想同我講野

速剪頭
要啲時間生返

減左肥
男同事話我fit左好多

本身無乜暗瘡

試過帶con
俾人話猥褻叫我帶返眼鏡

唯有呃自己廿幾歲人ff太多啦

而家就算見到靚女
都無以前咁易上心
睇下算

姐係對你冇FEEL

457 not agree

冇switch 仲要身邊完全冇朋友玩，隻game玩乜都唔知

ff to much la

點解會係由開解變咗鍾意個男仔

真個樣勁摟打
我見到心諗做乜尻

Agger 表白可以確認身份
廢事好似自己柒左咁

Cls 最後個句真係說出個重點來

又有啲毒撚心諗無謂拖累到人
廢鬼是拍拖

摸邊

果到

邊到果到

有冇絲打想同我長傾

佐助型毒撚咩屌你

點解我成日R水吹都會俾D女以為我想DATE佢?

不能同意更多
除非你每日諗住用1分鐘睇吓靚女

關你撚事咩

原來唔可以講所有女人都係雞
多謝提醒

當條女係女神=輸鳩硬

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

卡通農場呢type嘅game

5如果問的話會有少少怕醜，問唔問都覺得冇乜嘢，正面問會開心啲～唔鍾意男仔自己亂諗野，想知的話，直接問好感會大啲
9要睇咩人..口花花反而唔太鍾意，男仔有時候真情流露嘅讚美或者反應會更好

睇哂十條
4 其實冇乜用，根本冇需要專登去讚人著衫打扮好睇
5 自己透過人地ig/fb都睇到哂，甚至傾耐左如果講到ex既話就咩都知道哂，直接問人太有意圖

同埋毒撚真係唔好話港女外協，講野唔掂既話根本都係死
樣呢D野冇得變，咁咪著衫著好睇D，基本配色呢D野都要識啦

身高當然越高越好，但通常180以上擺priority，其他只要明顯高過嗰女仔，都接受到。
外型乾淨企理，笑多啲，唔好太「有型」，基本muji款，陽光舒服嘅穿著就ok。
身型我唔知其他女仔點諗，我身邊高質嘅女仔朋友都鍾意瘦得黎有肌肉係手臂或者胸，摸落起碼有安全感，腹肌絕對加分，肥係大忌。
人工真係冇話要幾多k以上，女仔睇到你做緊鍾意嘅嘢/工/追夢，係真係好charming嘅一件事。當然財政方面唔好小氣到食飯都要計較多一蚊少一蚊，負擔到少少禮物，同日常睇戲開支就ok。大部分女仔都唔介意AA，介意係男仔嘅態度。

無錢

男人成日鐘意有手段既臭雞姐
見過有d柒肥既女 好有手段
tum到幾撚多兵落疊
D普通樣+摺+靜既女就好易A0
但溝呢d女係幾難 佢地成日唔出聲難搵話題

呢啲post由女性角度教人識好其實都幾好幾健康

你當時答: 「你幾時得閒」

如果個女仔對你好感唔夠, 會起戒心

你應該答: 「咩係千鳥湖??係咪同雷切湖一樣? 」

老銅似涉谷咁odd既野都講得出

銅鑼灣涉谷都算
最多藍剔你
屌你老未睇到呢句真係kam想跳樓死block都block唔撚切

好尷尬...

我覺得真心似

銅鑼灣馬路比較闊，好似日本咁
同埋好多類似日本既六七層大廈，掛上唔同顏色發光招牌，
加埋SOGO商場....仲要勁多日本人係到工作
如果早十年，成個銅鑼灣都係日系打扮潮男潮女

8唔同意
9好認同

我唔覺得尷尬wo ...
銅鑼灣本身就係日本文化集中地黎架啦..
早十年成條制都係日系打扮既男女, 再加埋日文學校, 日本人salon等等

我都覺我呢句好ON9

應該話 表白唔係賭博 正常表得白既都已經預左9成得 只係做個儀式

銅鑼灣本身就係抄日本起家架啦..

大丸，松板屋、三越、崇光幾間日資百貨係60年代開始進軍銅鑼灣

80年代果陣銅鑼灣花名叫「港版小銀座」

邊忽尷尬!邊忽尷尬!

🤣

摟打d 見到都唔想傾落去 男女都係

銅鑼灣抄日本無問題
問題係女仔唔會想討論呢啲...

以前啲日本人叫銅鑼灣做「小銀座」
佢個發展歷史同日資好有關係..
似日本絕對有原因

唔係話唔似呀大佬

銅鑼灣60年代開始就係發展比居港日本人...
以前除左SOGO, 仲有幾間日本百貨..

所以今時今日咁多日本人SALON 集中係銅鑼灣,
唔係無原因

same here
初相識都覺得唔會無人溝
實際係日日掛住衝返屋企嘅毒撚

你去做老師啦 唔好學人溝女喇

結論：A0毒撚只需參考第二點

點先叫一齊咗

對自己樣貌有自信

求同仔仔溝通嘅教學

求同女女溝通嘅教學

Ching平時同女女傾開乜topic?

現今銅鑼灣好多建築, 都係以前日本人興建...當時慨念係參考原宿

例如SOGO, 東角等等...

而名店坊前身亦都係日本百貨公司

所以今時今日銅鑼灣殘存日本味道

我識十幾日就衝動了☹️ 佢淨當我係手足 本來日日傾得好開心

銅鑼灣以前係參考日本而發展出來..
八九十年代, 銅鑼灣幾乎成街都係日本遊客
圖中左手邊已經有兩間日本百貨公司

黃偉文果既歌詞 :「 站在大丸前 細心看看我的路」
就係講緊以前既大丸百貨公司

其實冇乜特定話題，講下呢排興咩例如古早蛋糕。。想問你地係咪會追咩霍哥果啲youtuber架

我多數投其所好...
對方鐘意電影, 就傾電影..
對方鐘意時裝,就傾時裝

其實我只係想做個快活毒撚，
唔想比人傷害亦唔想連累人,
我唔想諗咁多pls。

好難架喎我自問冇呢方面既興趣但係唔想自曝其短。。我唔係好識引導女女好詳細咁介紹自己既興趣俾我

咁咪好快deadair囉

好似我既情況

會唔會比人有種唔識扮識既feel?

所以都要睇話題..
例如男仔鐘意睇足球果啲,
我完全唔識..所以唔會搭嗲

想問有咩話題可以傾到幾個鐘
真心問

如果有common group 佢收你兵前會同你講話唔知點解之前比人傳收兵、bitch 只不過想識下朋友之類
利伸定比你聽佢唔係收緊兵咁

一唔小心就中伏

湧泉穴

想問如果個女仔唔係秒覆
但覆得都算正路 幾認真
平時又會互相send snap 儲下火咁
但唔會主動搵我傾計
咁有冇機？

唔會主動揾你價計既情形係點

快啲食(識)我

聽日就去試

例如 我喺snapchat 主動send d佢有興趣既topic既snap俾佢
佢冇撩我傾偈
因為我地之前都好少交流，唔算太熟
我呢排有搵佢傾偈，但有d尷尬feel
利申：a0毒L

我講野未必岩哂， 呢個post都有好多其他絲打意見，建議大家睇下佢地啲見解

似乎佢對你興趣不大

okok
突然之間冇咗target添
對方都係a0
其實我仲想試下

因為你唔係靚女 個毒撚唔想第一次失去喺一般質素的女仔身上

我今晚想屌你

有好多嘢想問
我同一個女仔傾計，我搵佢同佢搵我既比例係2:1，平均時長一傾就傾2~6個鐘，週期係每個星期傾一次，未見過面，係咪可以試下約？
第一次約人，點開口唔洗咁老尷？
約去邊多話題d，唔洗咁老尷？
應該著邊d衫？ （我幾年無出街了，依家做返運動）

我連街都唔想出

銅鑼灣都幾似涉谷,你覺唔覺?

做嘜鳩

On9建議 咩銅鑼灣果到勁尷尬

講野同做野太悶點撚搞

唔好表白，情到濃時就自然一齊

呢個係仆左街幾次先明嘅道理，雖則依加都係A0

不過樓主寫得唔錯

使唔使打字都有鄉音呀？

仔都唔撚想覆你

coach dont play

人地有阿媽生 好地地一個女仔你就當人廢柴先
你話你Sherlock再世就話啫 看得自己那麼高
A0一世啦

問題係自己太樣衰，著衫點好都冇用。仲俾人話「合眼緣」呢個要求太高。但冇feel就冇feel...

同意
如果有埋由男性角度出發既話就perfect

10.很容易就知女仔對你有冇好感，例如成日讚你(你好可愛，你好叻呀)，又或者臨訓前Send個心心符號比你，基本上你得米架啦

好流吓啫 根本冇女仔係咁直接

其實講得幾岩

識過一條女係咁
不過條女對住幾條仔都咁send

以為得米點知做左兵仔都唔知

不嬲用開

嘩 呢個真
果陣岩岩同我女朋友自然一齊
佢都有專登問我 依家係咩關係
同叫我表白一次

留名學嘢

咁依個係佢收兵技倆啦

平時都同佢傾到好夜
同佢表白佢都話好鍾意我
但係約佢出去嗰陣又比我見到佢flirt其他仔
仲要唔只一條仔
雞嚟

真係唔會講「我好鍾意你我哋一齊啦」咁樣表白
直接拖落去成功率一定高啲

嘴突點搞 見到女都唔敢溝

最膠係肥啲肥婆又唔靚既都外協

我只係講現實，比起d狗公一見到靚女就獸性畢露or毒撚一見到靚女就縮埋一舊畀人friendzone，呢d見到靚女就無咗自己嘅根本就係loser，點解一定要係女揀仔，唔可以係仔揀女？互動個喎呢d野
我都有阿媽生 好地地一個男人，點解我要當你依條女係神咁拜，請問?
唔通你個閪可以畀我當八達通自動增值? 屌完你個閪我去超市買野有八折?
唔會囉, 你憑乜野要我用我嘅時間精力喺你身上先?

利申:A0唔等於我冇溝過屌過好多條女，多到已經唔記得有幾多條

樓主真係仆街嚟 人地未睇過

11. 藍絲/中立/狗-->分手

我都A0 對自己好冇自信💩

無一次唔係主動
久而久之佢覺得你講到你點都鐘意佢
變收兵
Dllm

表白唔係要俾你地由普通朋友變為情侶
而係一對男女已有情侶之實，再確立情侶之名

一黎就直接問可唔可以做我女朋友

講得幾好

打一句要用3個字時間

唔想拍拖可以點出pool
戶口炒到有30幾萬 24歲 求出

返緊工啦
邊到有功課

同事個個做得我老母

５同７有點on9

但唔識做門面嘢

你講嘅都好啱

但事實係普遍 A0 連第 1 點都過唔到
有女仔肯同你由朝傾到晚
就唔會 A0

受教了

可能個男仔同你text嘅時候，身邊有兄弟教佢點re你

好多女仔都好鍾意cap圖問d姊妹點樣re個男仔

呢d 由男仔口中講出來應該算係痴線野

少肥=好L肥

識咗多啲朋友先？

條條女都要180up

170要180up就正常

150，160又要180up

邊到有咁多180up啊
我呢啲17幾嘅見到，都唔知撳唔撳好

有無女人版啊 女人唔可以a0架咩！

呢個真，點教

無睇過金庸，即係咩

皮膚差定係輪廓唔靚？

請問有冇女追男版？女仔都想追中諗既男仔

兩樣都係
同埋又哨牙，不過已經成30，又plan定走唔知又冇得搞

你介唔介意自貼？無圖無相好難幫你

錯 係佢地真係太毒

毒撚留名學嘢。

我呢啲差少少先到170嘅係咪直接投胎比較好

同你講果啲全部相反晒
最後溝到

SO?

你喜歡孔子嗎

究竟點氹女仔笑聽人講用食字gag有冇巴打教吓路

純粹唔想同你去囉
關咩emoji 事

戇鳩在樓主完全唔覺得有問題

call me

其實主要係日撚日返工放工，冇新圈子認識，自然冇女

女同事不了

你呢個氹gay佬就得

點識依d friend? 交友app? 真毒點會同女講心事

真 我有個大同就係咁 結果一隊兵

我覺得純粹禮貌回

即係一個星期得一日傾 但一傾就2-6個鐘？

曖昧嗰時就會 得好感既時候唔會

3.初相識傾生活興趣比較好，例如對方鐘意既明星，衣著，或者漫畫

淨係睇到依度已經感覺到樓主嗰種毒味仲要開post教人溝女笑到仆街

鍾意你但冇話要同你一齊就知咩事啦
鍾意你對佢好喳

Cool咗牙先啦

唔想拍拖點解要出pool

已經Block柒咗隻臭雞

你啱

叫雞啦柒頭

如果我25歲有100萬
同啲女講我想今晚屌你個閪
可唔可以做我女朋友 咁係咪就可以出pool?

我覺得佢當你普通岩傾既同事

會被block

照撳 你合眼緣既話 身高唔爭太多啲女應該都會照撳你

朋友，我想跟你談談耶穌基督嘅福音

去141 400蚊就ok

溝女好難 我淨係識賭波同炒股

一年一度吹水大會
正式開始

拍拖咋 唔係結婚

A0係有原因 唔識同人相處

我對住鍾意/有好感既反而唔會讚佢靚仔
當係Fd先會咁講 可能因為怕醜
利申：絲

樓主係男定女

真

去到7
佢就問我有冇做美容療程
又話自己有折扣

唉見你地咁慘我就屌醒你地班傻鳩: 識同女溝通又點？識照顧女又點？條女俾你識到照顧到，最後咪又係好似磁石咁樣俾人生贏家吸走。你地班戇鳩仔成日以為有女搵你whatsapp，r你食飯吹水，仲以為就嚟可以出pool，柒下柒下。 好心照下塊鏡望下自己荷包，就知自己收得皮啦戇鳩仔。 樣又冇錢又冇樓又冇車又冇狗又冇，出pool等下世la戇鳩仔。見到你咁樣除咗鳩你都唔知可以點，耶穌番生都畀你激返死la 戇鳩仔。 成日就浪費時間學點樣溝女，照顧女仔 ， 倒不如去掌握生活技能(例如學好英文揼code煮嘢食做運動打J)。 臨走前再屌醒你地多一次: 識溝女照顧女仔對成績有冇幫助？對事業有冇幫助？ 對社會有冇貢獻？對世界有冇貢獻？ 學埋呢啲嘢同直接捐錢畀life winner有咩分別？係都捐畀埃塞俄比亞兒童先la on9。

利申A0

雖然我唔係高質女仔 但覺得你講得好中 男仔望落清爽、乾淨企理已經夠 大部分女仔都唔會話要好靚仔 性格、相處先最重要

所以咪話樓主啲意見無撚用

唔知點解笑左

無

咁四個人一齊出黎咪得lo

細心專一？
傻啦
從來贏家都係魚翁撒網
專一冇好下場

咪kai啦，呢d只係我心入面諗嘅野嘅中心思想，現實生活嘅表達方法係有技巧地吸引d女埋嚟

對你冇興趣
唔關時間事

自卑嘅話 一齊左之後會令對方好辛苦

真呀 只要練到自己好outgoing 同時同幾條女傾 已會有好下場 ，認真專一 唔會得到啲咩好結果

而家冇180等於冇腳🙂

首先你要識到女先
正常毒撚應該係連呢個都解決唔到

悲觀啲諗，最後都有女嘅，只不過你做左接盤俠

俾個number ok？

係 男人寧可j短都不可身短……

所以毒撚過左25都A0既
把心一橫唔好諗住出pool
幫人埋單不如直接攬炒
反正A左咁耐都習慣左一個人

未到25既做埋最後爭扎

有冇聽過老鼠鳥托邦實驗？ 而家情況差唔多係咁

the beautiful ones

好認同

我中學讀男校,不修邊幅 成個中學生涯入面未同過異性傾計咁濟 (除咗聯校Oral practice,但都係好緊張)

係街見到同年紀女仔都會低頭行 個陣毒到連自己都頂唔順 唔撚想照鏡

上到大學開始帶con, 做gym , 著得正常d, 參加多d唔同活動, 個人active咗開朗咗, 就開始同鐘意嘅女仔傾計, 傾傾下就變咗女朋友 到依家已經正常拍緊第三段感情(每次都1年以上)

所以男仔 First Impression 真係好重要, 你唔靚仔 但乾淨企理, 身型有d肌肉, 著衫啱身(呢樣好撚重要, 同我得170,著得啱身起馬唔會減分先) , 女仔自然唔會已讀不回你, 起馬做到朋友先

再加埋睇多d書 留意下時事 聽多d唔同歌同睇唔同類型戲, 識多d野 自然多話題, 我同依家個個拍到第5年, 都認定係呢個了, 每日都會傾電話 >1hr , 連續5年365日都係話題不斷

呢d係基本野，如果你係有心出pool，一定要肯付出
唔付出然後係度叫春既，抵你一世A0
做齊晒都仲係A0既，即係你有d後天改正唔到硬傷。
果d唔該做好一世A0既心理準備，唔好再FF咁多

人家嘅女朋友？

Dllm

依兩個都還可 最憎😊

仔16幾既咪唔得囉
港女平均身高160
泊埋一齊兩個小朋友咁...

如果有女仔13幾至14幾
你又o唔ok先

打錯字

依家

真
160以下女同170以下男應該人道毁滅

同意
唔得又係辛苦自己

做兩個月兵 你乜都分到

唔使特登諗話題，普通傾計乜都講一餐
夜晚傾電話好容易deep talk

個策略其實好正確 你要俾佢繼續延續個話題
當然要睇下佢個知識面去到邊啦

都唔代表乜野

係 拖埋手都唔代表乜

其實都係出下街姐
唔岩咪next
好過拖拖拉拉

真
自問完全唔靚仔，只得個高字
而家條女都係因為第一句唔係係鳩問嘅問題，先發展到之後話題
交友app第一句切忌問啲大路問題，因為班女己經一日答到黑

Btw 做到10都係好感
屌得嫁啦喎

例如係咩

幾高

係咪仲用suhr
用ta應該溝死女

樓主我支持你
我唔覺得尷尬 本身你講既野我都知少少
同你傾計應該會學到野

利伸 鍾意日本文化既絲

Lm

好幸福～祝你地一直都咁sweet

唔好表白，情到濃時自然會一齊

真咩？雙方都唔講 大家估估下 好容易就錯過彼此

188

樓主點解要教精毒撚

coaches don’t play
It’s a way of saying “I help people with relationships but I’m not in a relationship.”
You’re so good at giving relationship advice, how the hell are you single?
Because coaches don’t play.

呢個情況下 有父幹咪合理

簡單啲講

即係悶、無情趣。

嘩 你4章嘢呀？睇字都尷尬

TA

比人話過因為無自信比唔到信心佢信我
樓主覺得應該點樣先可以改變自己或者體現到自己係有自信既人?

11. 直接講有幾層樓揸手肯定即刻貼過嚟

中哂，但個個係人地女友

個人睇法 其實有部分(都唔少）A0男仔都唔係毒L
原因有可能係唔清楚自己想點 或者 係太清楚自己既需要 呢兩個方向都會令自己維持一個單身既狀態

自己有時候會覺得識女仔 有時候諗太多策略 好似會有反效果 或者可以試下自然啲 真誠啲 當普通朋友咁交流 當然言詞 用語果啲要留意下 同人相處溝通真係要慢慢學

dont agree
我a0 覆女都係hea覆 因為唔識溝通 成日俾人以為我好憎佢地
越leng女既同我講野會越驚 更加唔好講問人出街係同男定女

講呢啲冇意義
有幾層樓揸手又識溝女
同有幾層樓但唔識溝女

都係前者勝

真心=自爆
咁只會顯示低價值比對方

咁做成功大前題係對方已經被你吸引

食飯係其次，中間潛溝通同廢物測試先係對你有無興趣，產生吸引既主因

自己問題，潛行為有無自信，說話溝通内容裡面有無男女框架，仲有有無通過廢物測試

咁所以佢哋無伴侶都好正常

多謝

巴打有冇錢
返咩工

窮撚一個 2xk工

識講故事着數好多

同女仔可以點開話題 點樣唔會令人覺得悶

如果表完白條女覺得我講緊笑 笑鳩我之後
繼續同我日日wts呢？
利申自己fade out 咗

真係on9到。。。|

潛行為，仲有適時否定女方價值(呢條友同其它狗公男人有d唔同)都可以產生吸引

手機game嚟？

酒後可以快速升温

我覺得表白係OK... 我4個ex都表番黎..

對自己感到羞愧先係死症
約佢出街啦，拖下手

如果想如深認識同男女框架
傾ex係無問題

自己陳述多d資訊，邊度買，我屋企人鐘唔鐘意食，邊度介紹聽返黎。。。etc

最緊要係大家相處得舒唔舒服
大家有無依賴對方

呢個都係一段關係既開始

識得點樣令個女仔覺得你「特別」都係一種學問

唉 追女仔

係内容入面陳述更多訊息

點解分手

各有不同喎 有d佢覺得唔夾 有d我搵到第個同佢分

我遇過有個朋友高瘦正常樣 算有錢
但同佢交談佢完全係毒撚mode
明白點解佢一直都識唔到女朋友

利申女

其實毒撚溝女應該要有「平常心」
當識個朋友先囉 唔好咁急一下就鳩衝

無依賴就唔會同佢講心事啦

無異性所以心態貧乏
我朋友一句今年返唔到香港同雙親過節就大把女揾佢

算數擺喇

無錢無樓肯同你拍拖 但結婚生仔不了

社交技巧同心態係可以鍛煉同改變

唔好對自己去溝女感到羞愧
你而家去試，最壞結果其實都係不變
但試左起碼你人生行出左第一步

其實大家舒服關係可以容易升温
約出黎，做返d正常野關心下應該會有機

試咗衰咗 但要move on搵下一個好攰...

另外你個case可以直接同佢講唔知係依賴佢信任佢，定真係有好感，睇下佢反應點
唔抗拒咪約多d出黎玩，感受互相了解下

唔好咁快曝露意圖，觀望下先
對方投資幾多你先投資返幾多
有來有往

要諗點表白即係fail

5係真

10年前我係U無啦啦識左個A0毒撚，見過幾面交換左個msn，無common frd 於是當佢垃圾桶咁一直msn呻左3年

最後到grad左佢有日講開套戲想睇，忽然約我睇戲，又甩左底我唔理佢已讀不回，後尾先知原來佢屋企有事，我先了解佢背景，跟著開始有feel，半年後約出黎見面，一下衝上我公司接我。佢Fb無相我又無記憶佢乜樣只記得好L肥，心諗仆街陣間好樣衰既點算好
原來佢減灑肥先約我，無表白一下拖左一齊左，果陣仲係好窮既窮撚黎，一個月就話想結婚

而家生活好好，有埋個女，算係生活無憂，咁多年都仲係一個無朋友既毒撚，一放工就仆返屋企宅在家

建議還建議
實踐還實踐

冇對象既話
零死角都係冇用

利申：27A0

傾咗9個月明明係佢主動升温段感情 結果佢自動消失 ...感情真係咁好玩咩

但係個心間唔中都有掛住佢 應該用咩心態識下一個

因為你無左自我，搞返掂個男女框架同篩選條件先
千祈咪再亂咁爆炸，我應該比左條片你睇點去處理而家個心態

試過有女仔v day 同我講佢好 dry 要kiss 其實係咪有機

(利申： 我嗰時唔係香港， A0)

其實成日同女仔傾得埋, first date 可以5 - 6 個鐘, 亦多女仔朋友但無出pool

點先唔會get 錯signal?

直接問佢係咪對每個男人都係咁，覺得未見幾次面就咁快kiss，有d接受唔到
可能仲有機

十幾年前睇過
宜家都唔記得曬

你講果啲靚仔做就得 肥矮毒不如執左自己先

Haha 而家同幾個日日傾緊, 但係驚 get 錯
幾年前同個女仔表白跟住連朋友都無得做

表乜白，咀落去咪搞掂

嗰個女仔屋企值幾十億俾人告撚到甩褲

毒撚最忌有自信，咪撚害人啦

8.唔好表白，情到濃時自然會一齊

我睇撚左做：

8.唔好表白，情到濃時自然扑野

我老母係女人

點解呢個po好似港女仲多過毒L。BTW呢邊啲港女好中意捉字眼。唔怪得毒L就係毒L

我毒過佢哋，話晒佢哋有群體活動。

其實阿氏保加都無女人中意，除非做戲咁做做到呃埋自己。呢個技能對返工都係必需，

梗係啦，

雖然港女好憎呢啲間接單打緊佢哋係臭雞嘅言論

反正就唔會有人鐘意我㗎啦，知黎都無用，學下砌模型，學下學術上既嘢又一日

安守本分做個毒撚就算

利申，a0

邊似

表白係確認關係，邊到唔洗

得喇威喇 A0屌過唔同女好叻
你覺得依種肉體嘅愛滿足到你咪得

11. 唔好對愛情有太多幻想，寧濫莫缺，試過咩係拍拖，見識下其他唔同人先學人揀對象，寧缺莫濫出自a0口中特別難聽

好多野大家心照就得 拖得攬得錫得屌得 如果仲係正常朋友 咁人地咪只係當你FWB囉

兩個人根本完全唔同步 表唔表都一9樣 佢話係又點 有名無實

我同老婆都係無表白就一齊左

樓主何必呢
引到成班塊面比硫酸淋過既毒撚FF自己會有女朋友

利申：自己塊面比硫酸淋過咁

agger，毒撚做毒撚係有原因，A0靚仔個啲唔係叫毒撚，係佢地唔想出pool

唔好呃自己每個人眼光唔同啦，靚仔的確有唔同標準，但係柒既就點都係柒

使乜標準，每日望到塊鏡就知道柒係咩意思

50步教100步
🤭

A0偽毒呢到 係唔想出pool唔係出唔到

你老公應該係冇乜情趣嘅人來認真問,你有冇背叛過佢？

認真,我覺得自己仲樣衰佢哋,點算
22歲都未夠就開始甩頭髮m字額

學我等投胎，幾時都話啲女話順眼就ok係謊言，順眼=靚仔

點解要背叛？咁耐以黎，我準時6點即放工就返去買餸煮飯，都係宅左家。而家除左揍女，我最多瘋狂打機

勵志故事

如果唔識deep talk，係咪收得皮？

樓主⋯⋯你好似唔太了解女人⋯⋯
銅鑼灣似唔似涉谷呢啲真係唔識答＋唔想討論
幽默感好重要，如果唔係一人一句好似乒乓波咁其實會悶，睇多啲黃子華可能有幫助
自身眼界都重要嘅 要了解下女仔多數會中意啲咩戲呀書呀咁
讚女仔靚真係好重要，讚得具體就更好啦，但冇乜眼力同唔了解fashion就小心啲講野

好文
可惜已經唔使再用了

鴨子飛了
巴打有返咁上下年紀

佢好似超級hea你
咁都覺有機？

20頭

如果中咗4 成日讚條女讚到壞咗點樣收科

屌 有條友話保持聯絡就真係日日搵我
少煩

係呀

樓豬都唔錯 可惜我未搵到一個外表perfect match

圈子細真係冇機會識女仔 慘

比較少嘢講 回應都係1，2句 點算

身邊一個異性朋友都冇
A0唔係狀態，係命運

無論點變都係冇用

過多半年就28A0

如果矮仔係cute 咁屎都變得好食

樣貌決定一切

真係好憎啲男人咁被動

想當年中學同過幾個女仔做齊樓主呢幾樣野，但因為自己無信心而放棄了人生遺憾

利申唔係同時，只係與幾個女仔都試過咁樣

最憎啲仔把自己看得太高，試過被邀請，唔想去，好直接拒絕，對方竟然話「你唔係要我求你下話」

補充一點
與其係佢啲po喪like喪cm
不如覆story
Story係最貼近日常生活既野 你關心下佢日常生活個成效個大好多

主動搵佢傾幾次計 終於有次佢主動dm我傾左幾句約佢出街 佢拒絕 點搞

收回關注，自己做多d展示面
影下食野，朋友，風景，自我增值。。。etc

呢句其實都幾撚尷尬下

話題終結者可以點

樓豬又扮女 俾埋啲山埃貼士人

害撚死新手

有咩問題？

冇問題 好勁 好叻

入到籃球校隊就有閪屌！

啲女問題
識過第二個算啦
有啲女真係太神經質

如果個女仔唔熟日本 隨時以為你祟日毒撚
仲有夾頭好睇 同 襯得幾靚 都同被人感覺似痴漢只係一線之差
上面呢啲唔係話唔work既 但唔係general case可以用

自信同自大只係一線之差

我身邊有個條件好好既單身朋友，
佢成日都有女埋身。
但佢唔會好似你咁睇人唔起

人就一定有高低之分，
但唔需要踩低人去抬高自己

咁都唔hea?

自信同自大點會係一線之差……

事實上係D女睇自己自視高度遠低於D毒L狗公當佢地係女神嘅高度，我當佢係低賤嘅普通人先至係最容易令佢追住我嚟含。

「你件衫同外套襯得好好睇」
可惜就硬係唔襯個人

全部做晒，都係A0

表白完 原來比人玩

咁學歷同有無前途重唔重要 女仔學歷高 前途比我好 但我對佢超好 會唔會考慮接受我?

真 我覺得主要係心態問題
淨係同一個女仔傾計好易比佢波動到你情緒
（做咩佢唔覆我，係咪講錯啲咩etc）
同多啲女仔傾計 就唔會有呢啲問題
而且自己個狀態都會好啲

同女仔傾計有幾難呀

係對你有feel嘅，你唔會上嚟依度問囉，你自己都有猶豫就即係冇啦，自己ff諗多咗啦。對你fd少少傾多少少就有好感鍾意你，咁做女仔咪好忙

有時自己一時太心急就會好易亂咁狗衝架喇，控制下自己先，隨心啦屌

利申毒撚

屌 咁恐怖？？
以後唔覆佢喇

Thx
多謝絲打有心
雖然最後我都仲係衰左
繼續做萬年蠢L
不過我都信有緣
就可以遇到下一個

想做a380有咩tips

有咩途徑可以識到女仔，自問自己現在財政普通，不過幾年後收入會穩定

點樣可以做到fuck boy 傷人 仲好過比人傷

冇人